［集氣］有番說話想同我前度男朋友講聲

你同我分手只係你損失

人無聊 等被屌

屌你

唔做喎

浮雲哥你好
早抖浮雲哥

浮雲狗

哦好啊

多謝喎

狗餅邊夠你搶

係有啲損失嘅 無得再叫免費雞